Marianne zag eruit alsof ze op dat punt geen twijfel had.
"Ik zou verbaasd zijn om zelf zo'n groot fortuin te spenderen", zei Mevr.
Dashwood, "als mijn kinderen allemaal rijk zouden worden zonder mijn hulp."
"Je moet met je verbeteringen aan dit huis beginnen," merkte Elinor op, "en je moeilijkheden zullen snel verdwijnen. "
"Welke prachtige orders zouden van dit gezin naar Londen gaan," zei Edward, "in zo'n geval!
